[一人一Post] 不割席，同前線齊上齊落

不割席，同前線齊上齊落，唔好俾分化撚得逞

自推

再推